Saije Jaan Tanni kaibuse asi wasta Jaan Lepasoni magasi wõla perast seletamise ala woetus. Jaan Tann ütles et temal kiik ara massetu mes lainatu.
Magasi raamatu tunnistawa et Jaan Tannil om 1880 aastast 8 m. 4 g. keswi wõlga jäänu, mes oodustega 9 mõõtu walja teep.
Kog. kohus mõistse: Et Jaan Tann peab 9 mõõtu keswi sügisel 1883 Kähri walla magaside ära masma.
Otsus kuulutedu § 773 ja 774 perra T.R.S.R. 
Jaan Tann es ole rahul nink sai oppus leht 18 s.k.p wälja.
